套衛斯理幾正

拍到好似電影咁，好有誠意

條大陸妹對腳好正...

你真識揀，唔覺意9成9可以hi 到王大導D 米青

FF姐...

仲以為講羅嘉良個套添 我都係出返去先

好撚流喎

屌你老母
睇左一集已經知垃圾
有mytv super真係唔好哂時間睇

Btw 個表妹tvb香港藝員嚟

Fisherman 啲配音難頂到仆街!!

無圖伯母都好正

崩壞版
今集仲以為睇緊幪面超人, 徒手打怪獸